涉非禮女童影私處 龍緯汶被捕

警方拘捕民主派人士龍緯汶，懷疑他藉支援南亞人士期間，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。網上近日流傳龍緯汶與南亞兒童的親暱照片，包括擁抱女童、讓女童坐大髀及與女童挨著睡覺。據了解，他拍攝一名年約7至8歲的女童私處。

警方電子報案中心本周三(15日)接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員接手調查案件，經深入調查後，今日(17日)上午約8時在荃灣區拘捕一名44歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。

據悉，被捕姓龍男子為民主派人士龍緯汶，為香港深水埗區議會社區事務委員會關注南亞裔人士生活工作小組成員及香港社區發展網絡總幹事，亦是香港作曲家及作詞家協會會員。

終於

連子又為民除害!!!!!!!

dirt

連登仔好波

話照下相無事個班出黎講兩句

肥屍大隻
成副賊樣
唔使審都知有做過啦
飯民狗

ho ball

真係

今次連登仔做到嘢

連登仔終於做到野野

連登終於做到野

落左地獄覆你唔到

周到有閪相咁撚癲

推撚到佢俾人拉左
佢有冇諗到有今日

兒童色情 坐撚緊啦

fbi

仲有好多冇放上網

呢個「南方民主同盟」仲有乜成員？WIKI話佢喺深土埗區議會有增選委員。

變態

Good

唔性侵放d南亞人入黎做乜

影埋私處 咁都得

警方下一步會唔會幫個女童驗身 定係就咁就close file架喇？

影下相ma
照

入去比人屌屎忽

佢明知黃撚左都唔捨得del 啲相？
成部電腦dum 撚左佢啦仆街
定警犬咁叻up 左上網都周到？

有CP已經唔洗驗

希望啲細路女無畀條仆街搞過喇。。。

係邊到有?

張超雄有冇?

咁重口味

狼到放哂上網俾人睇,佢唔放我地唔會知

連登

有hdd既話del左都起得返

負評冇哂
仲唔係佢本人？

父母算唔算共犯

有cp同性侵一樣鋤咁多？我唔識呀 不過呢啲人真係冇50年都唔好放出黎。

要好似Ted 2咁處理

好感動
祝佢入到去爛菊花

why not入多條判終生？

之前啲討論post 仲有

其實如果要驗身同個妹妹黎講都係二次傷害
有辣有唔辣

好波

關於兒童色情物品的罪行
(1)任何人印刷、製作、生產、複製、複印、進口或出口兒童色情物品，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。
(2)任何人發布兒童色情物品，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。
(3)任何人管有兒童色情物品(除非在該兒童色情物品中他是唯一的色情描劃對象)，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁5年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000及監禁2年。
(4)任何人發布或安排發布廣告宣傳品，而該廣告宣傳品所傳遞的訊息是某人發布、已經發布或有意發布兒童色情物品或該廣告宣傳品相當可能會被理解為傳遞該項訊息，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。

連登偵探好波

記得劉馬車拍片話撐硬呢條友
仲屌柒連登仔
有冇人過去佢 youtube 留言挑機

懷疑支持佢嗰班電腦都收埋唔少呢啲相
有冇網絡警察係度
清算埋呢班包你今年有得紮

搵到有相？

即刻搵個錘仔dup爆部電腦啦
仲慢慢del

推到佢仆街

坐監

FBI is watching you

影相就影相

拍照就拍照

你邊撚度鄉下，死返去啦

民主派衰淫多，建制狗(兩頭蛇十一哥除外)就衰貪多。

小心下個到你啦…

XX報話齋：實捉到你

咁係佢自報定連登仔搵到

黑警做野咁快手既

CP 坐硬十碌

痴線，打正義工另有所圖真係好嘔心呢種人，唔好以為對d細佬好就以為無嘢，原來借機埋身真係要留意身邊種人

白鴿黨出黎話係政治逼害未？

LIHKG終於做到野

cp呢味野真係全世界同一標準,完全唔手軟

網上近日流傳龍緯汶與南亞兒童的親暱照片，包括擁抱女童、讓女童坐大髀及與女童挨著睡覺。據了解，他拍攝一名年約7至8歲的女童私處。

變撚態🤮

醒少少拆個HD 拆埋啲磁片出黎整爛哂佢啦

死淫蟲終於坐到監連登仔好波

記得隔離有po話咁樣影好正常，只係呢條友樣衰啲就畀人屈。

啲毒撚好撚有同理心 好撚憤世架

我諗真係要多謝丘子樂巴
多得佢唔放棄狙擊條變態佬

抵死啦

坐大脾影話之你扯期都冇事
佢俾人周到有西相就抵死

抵撚死戀童狗

1314年已經有人留意緊佢

果班都係

坐幾碌走唔甩

Sor9 影相 打錯左

終於拉左

警察屈機到
點反呀痴線

屌你老母原來係影音部
入到去記得逐個post負評呀

黑警緊係即刻做野啦

乜資料都拎晒再講

用錘仔dup都可以係碎片搵得返
最安全係平時成個硬碟加密，開機要入PIN
當然密碼要夠複雜

有冇巴打知回教律例，女人要幾大先搞得？？

感動

連登力量

多謝第一個開post 個個巴打，真英雄！

影人私處？

嘩邊位巴打舉報佢呀

14年有家長報警唔受理，依家群情胸湧先做野，都唔知哩幾年多咗幾多女童受害，咁都有得讚？

一係佢冇估到咁快有警察上門
一係佢想側側膊遲下拎返相上黎回味
總之抵撚死啦

大麻子、許痔安巴打

今次動員能力好高,咩都send晒
有巴打過埋bk discuss推

連登仔好野

超級毒能，冇事就蒲頭報個平安

oh sorry 唔記得完全Block鳩咗你

我地幾位巴絲都有報到警
今朝護苗基金出聲明之後嘅事黎 應該

照相? 大陸仔?
我屌你老母啦

屌佢啦,三日先做嘢

記住，二次元兒童色情物品也係法例所禁制

做又屌 唔做又屌
黃尸

正想屌,大家好波

無撚晒負評

咁多日唔掉電腦，on 9

頂住老鼠安個名做好事

同一款式

終於做到野

蝗巴都好出力推post

正人渣

香港係咪冇性罪犯名冊？
呢啲死變態放返出來都要警剔所有人

前幾日話普通身體接觸冇咩問題嗰d人而家出嚟講兩句啦

衰撚咗連D負評速度都慢咗
班志同道合嘅仚家剷落力D mon post先我架

打錯 sorry

自
*先得

痴撚線依加除左殺人放火強姦之外基本上平民報警一律不受理

要制造輿論影響力搞大件事先做野

屌 我睇左10分鐘啲警察先行完

收皮啦戀童狗

無圖講乜都得

點解唔係fbi上門既

回應下

binc

放入微波爐叮幾叮乜撚電子野都死

為民除害
死變態佬

班柒頭皮而家剩係敢mon post負評
廢撚到

特登強調民主派

定罪未？

屋都炸埋

其實可能第一日已經收左電腦 佢del曬以為無事
今日修復翻就拉9左佢

個樣都勁似變態佬

琴日佢嗰堆同黨而家去晒邊呀 快啲出嚟啦

呢個時候就要貼呢位巴打既post

從龍緯汶疑似戀童事件探討日常性互動的真相

同嗰個林子健一樣

呢啲罪，認罪要坐幾多？

幾時拉埋連登會員agentcc
會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(1):

話說有位會員Agentcc因為分享佢坐監生活而出名

佢仲成日出post炫耀北上叫雞

深圳香格里拉田雞煲+蒸原隻大元貝

個post入面佢貼左張單有佢個名：Tin siu hung

巴打根據個名起底，原來條友唔係因為佢聲稱既經濟犯罪坐監，而係非禮好幾個未成年細路女既孌童風化犯

之前出post仲呃人話經濟犯罪，究竟佢講既野幾成真幾成假？

(1)個post有唔少巴打起到新資料：
懷疑係Agentcc(田少雄)

內有同細路女合照

有個相簿有細路女底褲

變態留言

得一條友姐

不過佢依家應該覆唔到

過咗堂先定到架大佬
你估大陸咩
但講到明係係影音部實走唔甩

好撚風趣？

抵撚死啦條友

估唔到佢個人樣衰姐，心地都咁衰

今次連登仔終於冇炒車做返件好事

點會得一條友有堆連登仔琴日話冇問題㗎

中間有條友kick親仆左街

畀人拉入冊之後即刻無哂啲1,2個負評

天有眼

快點引入
呢舖我撐佢

佢仲逐個逐個留言㩒負皮
坐監啦變態佬
細路女都搞，入去俾人筒屎窟啦

護苗基金做到野

民主派又贏

Mj翻版

你係咪精神分裂

條女似sana

從地獄來的回覆

即刻無續個留言負皮

管有5年，發布8年

唔止佢一個架，最少4、5個同路人
而家衰鳩咗全部鳩縮

條變態佬洗定屎眼等入插

抵啦

呢個核突佬隨時唔止搞女童，男童都有機呀

連登仔撚有報警咩
上網開po正評就有份

多謝大家咁落力，我十五號凌晨一時點報，琴日回覆話重案接手，今朝八點拉人，其實速度好快。主要係各位巴絲已經post哂所有值得懷疑嘅hints，先可以咁快做到野。

咁少出返嚟又繼續影

閱讀攞F？
護苗係17號先報警

個個歪嘴歪面

點都好，有份出力嘅都值得讚嘅

有咁醒就唔會咁戇鳩將啲核突相upload上Facebook啦

尋日撐條變態佬果d今日收哂皮

多謝大家忙follow逃犯之外都幫手推到依條柒頭俾人拉 跟住落黎睇佢幾時告得入 不過大家都要睇實引渡條例

Ching ho ball

條垃圾咪笨撚柒囉一定又係用Windows垃圾機
睇佢個款成條垃圾廢柴毒撚咁又點會用Mac機
如果係用iMac pro 入邊有T2晶片
連最基本開機都經兩重防線
仲要控制埋disk controller ,
再開埋FileVault加密成個SSD根本冇可能破到
用Apple iMac Pro咪唔使俾人拉囉冇證冇據

好變態。。。。
不安

極有印象你首先報案

一開始講過，我寧願係炒車，而家爆左話有私處相，甚至受害嘅不只kat kat一個，我內心只有更難過。連登可以唔只係一個9up嘅forum，少啲欺凌，多啲做應該要做嘅事，我相信係因為迴響大，警方先會咁緊張。

想賜酒俾你地

警察做到野

其實係咪有人爆料比差佬

哇，屌你老母
果然真係咁變態，估計有可能搞埋野

屌你 本身以為只係影吓合照 原來真係戀童狂魔

連登仔今次+10分

佢唔放應該冇咁易爆

連仔可唔可以加個腸油功能

係睇唔過眼留言嗰個巴打
講到警察好似幾日無做嘢啫
明明有做嘢都畀人當無做嘢
重咁多正皮
盲反到痴咗線

罪有應得

同十一哥求救啦
大家都係衰cp
佢走得甩 你都得

傻豬黎既 唔捨得 7zip，winzip,rar 佢 10次
死都唔講密碼 再將可以recovery 到既空間
用 長輩圖copy and paste 滿佢。
警察有能力破解都唔會曬時間開file

最心寒係南亞老豆老母
為左利益去賣女

想睇炒車請移玉步到高登

除咗報案佢哋仲聯絡咗啲保護兒童機構

英雄

講咁耐一張相都冇

又話高登高質

今次全靠連登巴打

衰CP呢啲變態嘢入去坐
有排佢受

連登好波！
護苗基金好波！
呢啲正仆街陷家剷

原來你剩係睇唔影

被捕姓龍男子為民主派人士龍緯汶
想點？

大仆街黎

今次又真係難得個個一致追擊
得幾條垃圾懶係唱反調

警已報

佢地食屎啦

搞細路個D人渣 仆街死啦屌

隻左膠杜振豪今朝仲話冇問題
d左膠隻隻個腦都係有問題

搵湯11幫幫手

屌你老母真係戀童

大陸人先會講照相

變態佬！
入去睇住個屎忽啊！

childon ho ball

連登仔未審先判

會咁樣炫耀罪證嘅人自制能力一般都較低,無可能忍到.應該搞過唔少受害者.

今次連登好波

連登終於有個朵

連登仔終於為香港真正出一份力正義

入撚硬
亦證明佢真係戀童
唔關樣事

有炒車心理準備

樓上乜撚未審先判呀，依家有埋私處照呀，洗定pat pat入去坐啦

唔知你真心定假膠，但話得佢涉嫌製作兒童色情物品，冇證冇據唔通重案組開下玩笑、玩下咩

仲有呀

喂，之前d post有人撐佢ga?人呢？死曬？

係護苗咋 差佬理撚得你班網民迴響啦

哈哈
有幾條友又炒曬車啦

只係？呢啲合照你影埋佢啦

護苗都係有講係因為網民揭發

識食

拉得好！！

抵撚死啦柒頭

痴撚線

咁反甚麼逃犯條例，大陸夠有證據！

成隻hdd扑撚爛就渣都無啦
唔會真係on99齋del啊

逃犯條例修訂—美國白宮聯署

賣下廣告 有無人收唔到email

呢個人好噁心

唔係話幫建制
但民主派成日有埋呢啲on9野真係幫唔落

del左 再放爆 都 搵唔返啦

等入去慢慢坐啦仆街

見到芳芳姐就知唔係掛羊頭賣狗肉d垃圾組織黎

幾天時間唔消滅證據，依點有Ｄ奇怪

一早有人搵左重案組 之後先再有人通知護苗基金

on9囉

換言之呢單野被多次報案 警方冇得唔認真處理

入到去可以俾人屎眼大開發

盲撚

如真，on 9

唔捨得消滅
要晚晚用黎劣鳩

係醒既就唔會擺咁多相上網
咁樣應該到佢退休都無人知

據了解，他拍攝一名年約7至8歲的女童私處。

剩係呢個已經夠做

呢d變態佬戀童都敢擺上fb
根本就好自豪 點捨得del自己d戰利品

肥咋 無大隻
條友目測米四

唔係on9就唔會擺上網啦

肥屍就係肥屍
得140cm邊忽大隻

大麻子巴第一個報
唔該你睇睇隔離post先出聲
柒咗啦你

連登終於冇炒車

冇腦 戀童仲要放上網

推推推
連登好耶

警方電子報案中心本周三(15日)接獲報案
係啊係啊
連登仔又做到野啦
好撚勁啦
抹返D精先啦盲撚

所以話社記係左膠人渣集中地埋佢地堆個D都唔係好人.

上面果張就我嘅
15號果位係大麻子
盲撚

唔係連登炒大護苗基金會知?

留得青山在

證明D叉妹個嫩鮑真係好正
搞到佢被色慾沖昏頭腦

cctvb仲唔快啲擺上頭條

走啦你 唔好講到建制啲on9唔on9啦
加咗頭果句仲更加無私顯見私囉

咁你po你個張出黎托柒咩

唇亡齒寒
仲唔力撑咩

中立

可唔可以多謝張超雄？

你唔止盲撚
仲有腦退化

連登力量

呢班人食屎啦

切佢雙丸

點咸濕先會咁，不明

位妹妹個心靈創傷應該幾大
難為佢咁信任同鍾意個仆街

拉去坐監啦，戀童真係好嘔心 屌你老母，人黎?
好搞唔搞搞細路

佢依啲 on9，九成九以為 del 咗就查唔到啦

記得睇過條片
要完全搵唔返d資料既話
要format晒,然後再放晒成個hdd容量既野入去
然後消磁,dup爆再浸水先得

深入調查即係追post❓

你都有D危險

小學生都知要加酸，加熱，強磁再壓碎，再當垃圾處理

好簡單既道理，大家唔信既係大陸，我相信對像只係老美、日本既話冇人會反

大把南亞人係監房等緊佢

正仆街嚟

香港警察你信？

有相？？咁斷正啦。

諗起都好興奮

好想睇佢被人屌到射

建制係on9架喇
但影cp，搶電話，報假案就...

未坐監咪咁快慶祝
呢啲罪好難挫得入
隔離post有個有料有證據又唔幫手爆出去

親密照都可以甩到身，私處就無得講，就算你屈個細路女情慾自主都一樣拉你。

用尼泊爾文寫佢搞細路女 再貼街招去深水埗啦
到時實有人招呼佢

洗撚搞咁多咩
掉落樓下垃圾筒 第二朝已經唔知去左邊啦

民主黨喎，仲唔攪鳩你？？佢入到臭格都大把人招呼佢。

若要人不知，不要太低B

成個鑽爛佢。

基本物理性毀滅個HDD. 就得。

影到相睇黎d細路實比佢搞過

一世的陰影

被呢個人頭豬玷污

如果放上網，家下啲AI 都會自動Scan 到。

龍生多謝

搵個電鑽鑽爆佢啦

啲黑警又攞正牌睇相

佢蠢鳩嚟 應該做黑警嘛

我唔信黑警有咁好心機

但係講講下，有D好奇，想睇D「物證」

男人有碌鳩真係特別淫邪

事主係唔係又mon實

估下張超雄個智障女有冇比佢搞過

衝出嚟柒
幾個巴打都有報案
仲sd埋去啲保護兒童組織同學校呀

佢應該被羈押中

負皮既應該係佢既同好 好快拉埋架啦

陳冠希未又係用Mac 機

所以話 deepweb大撚把

你地現實見到嘅都咁揚

deepweb 嗰啲唔係 fbi 嘅漁餌咩？

呢啲相Save 左係緩存都可以拉你

立場先行

用枝木地拖棍吉入去

差佬要做都要搵夠料先，佢地搵到相，齋用管有兒童色情物品都攪掂

一啲啲啦 要買嗰啲多數係

同理心

一樣咁咸濕，一樣咁樣衰（所以覺得畀人屈）

Deepweb 用洋蔥網連大陸長城都管唔到，不過都係唔好去。

記得仲有個柒頭話係我地心邪諗多左

果個咩超級毒撚呀嘛

FB大撚把呢D變態佬

我從來都冇潛過，佢有冇衰cp同我講既嘢有矛盾咩，事實上樣衰個觀感就係唔同，呢樣邊有得否認

樣衰根本係加劇咗佢被狙擊既強度
仲我提到嗰單24歲溝12歲，如果換著係佢咁既款，就算個細路女真係等到大個嫁畀佢，都實畀人話係金魚佬 (雖然樣衰真愛既可能性會低過靚仔好多，所以呢啲事絕少發生)

點呀毒撚哥咁神心mon住曬呀
即刻負皮喎

個撚個似你挫敗狗咁有興趣睇CP咩

佢mon住個post 係咁負評？

戀童邊捨得 del 相，
一睇咁抱。隻手放邊。 下一步就搞幼女

抵啦，食屎狗做埋d痴線野

十成係死廢青

唔好漏左呢條柒頭

做乜撚野每個comment都有一個負皮

間唔中一兩張都算, 問題果條友fb同ig九成都係呢d相你都夠膽話無問題?

完全封鎖佢算把啦

究竟你有冇睇過啲相？
床照訓係度都冇問題？
而家新聞話影埋女仔私處呀仆街
如果你覺得冇分別你千奇唔好出街害人唔該

我邊隻字有咁講，我係話如果條友都係一大堆呢啲相，但係成個古天樂咁撚樣，出嚟幫佢辯護既人一定會多成倍，分分鐘會有港女鬼掩眼讚佢有愛心
而樣衰呢點導致咗佢被圍攻得更快

大家今次真係要畀啲掌聲自己！

一係佢呢啲想法已經根深蒂固 一係佢喺度死雞撐飯蓋
無論邊樣都無謂同佢拗

圖呢

消息指，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟印尼裔的三兄妹接觸，期間龍抱著年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。

好嘔心，條友真係心理有問題，小朋友真係好慘，傷害跟一世

警方電子報案中心於5月15日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員接手調查案件，經深入調查後，今日上午約8時在荃灣區拘捕一名44歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。消息指，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟印尼裔的三兄妹接觸，期間龍抱著年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。

阿哥好醒

我係話如果佢靚仔就會帶嚟有愛心既觀感 (或者錯覺都好啦)，邊有話過啲相冇過界
我之後一樣有話啲相過晒界，但未有確切證據之前只能夠道德譴責
連登仔最叻cap一句嘢出嚟話要binc，話自己企啱立場幾叻，但係實際上根本曲解咗人講乜

好撚變態

哥哥好波，不過記得話埋俾深水埗既其他南亞世叔伯聽

佢地會伸張正義

可能阿哥都開始大個，知道呢啲野有問題

你睇就冇問題 但放出嚟嗰個人就大鑊

話報唔報老母死早廿年

Fbi is watching you
尻痕去叫雞啦垃圾

交個負皮俾差佬應該可以拉多個

龍緯汶被黑布蒙頭，由探員押往旺角辦公室搜查。溫瑞麟攝

你鍾意啦，呢啲嘢實會有人捉啲「企錯對」既人binc，不惜扭曲人哋講既嘢，再拎一大堆正評，你班友再出嚟講嘢就送一大堆負評
跟住係咁F5 check自己有幾多正評，連登仔就會拎到好多優越感，可以J一日

Abraham 做得好

今次真係連登推到佢仆街

黃左幾日都唔捨得Del d相就抵撚死 不過8年好撚輕 屌

唔好偷換概念啦
你同小朋友影相，其中一兩張親密少少抱下攬下坐下大脾都OK
上邊個位龍哥係唔著上衣攬住D小朋友，又或者個小女孩著住D泳衣同佢攬埋一舊，呢D相係好過份，完全超越哂界線
你搵到一張相係你堆明星或者所謂靚仔唔著上衣同個小朋友攬住，又或者個小朋友著泳衣之後坐個明星大脾嘅我即刻認契弟

估唔到係肥仔睇唔過眼先

肚腩大撚到

矮撚

廢時再覆，上面覆咗

靚仔同個minor係床到影相 再唔係就掂波掂pat咁都仲有愛心觀感？

電子報驚真係有用

狂賀

其實佢啲片同相邊個幫佢揸機

兩樣野黎，我報警個時完全無提及加唔知情呢樣野。其實啲社工係咪廢

有咩證據一個人生得正常又或者你所講嘅靚仔就會令件事變得正面咗？純粹你覺得？印象流？
如果係古天樂咁既樣之後著泳衣抱住另一個著泳衣嘅女童身貼身咁影相（唔貼龍生個張唔，太噁心），一樣係觀感唔好

肥仔好似不嬲同佢唔熟
龍緯汶YouTube del淨既片絕大部份都係katkat兩姊妹
肥仔極少出現 有都唔係同佢玩緊

一開始搵到啲相冇後來嗰啲咁過界
同埋我只係抽水式咁講，分分鐘佢唔使掂波皮，以佢咁撚樣衰，分分鐘掂都冇掂個女仔，企近少少都可能畀人當金魚佬咁解

如果哥哥無咁醒目，我相信其實入佢唔到。

聯絡警署啦

但會「相對好咗」，如果唔係古生係個random靚仔分分鐘啲人會諗係咪父女嚟，如果係父女其實身貼身就變咗小事
但係龍生同南亞女仔，第一就肯定冇血緣關係，第二加埋佢個咁既樣，第一個唔使思考個印象就係呢條撚樣好大機會係戀童癖

好哥哥

唔撚明wo
網上嘅po同呀哥and社工根本無關係
姐係呀哥比相社工後社工wfc？？？因為fb相5月1x日佢地重有一齊玩
社工到底做左d咩？？？

連登仔又記一功

南方民主同盟fb專頁

仲蒙乜鬼
睇你身高就認到你啦

你仲優越啦
世人都誤解晒你
你係好人 最睇得清事實
簡直仲勁過神同先知
好醒呀
仲有 負評都搶住要 你仲唔係耶穌？
慢慢 j 你啲負評啦

大事化小小事化無
無報警等於無發生
無人問津就唔出聲
社工好野
緊係啦 做少樣嘛

都係個句啦，樣唔係直接關係，我唔敢話完全無關係，但一定唔係主因
就算好似你咁講，係父女又或者兄妹
都唔會有過份嘅身體接觸啦
加上條友唔係一張半張，係張張相都有身體接觸
就算唔係樣衰觀感一樣唔會「相對好咗」

唔好發夢啦 唔係吹水就唔該去差館落口供

屌你老母社狗
咁即係影裙底單嘢一直收埋左唔報警?
到有人出PO報左警
先即刻跳出嚟話有影裙底單嘢發生

乜撚都無做
可能已經叫阿哥del埋相 等於無發生過

社工平時做開報警撚架喎

樓上有人講藏有係5年 發佈就8年

我都冇話係主因，我只係隔離加把口抽吓水，跟住之後條友畀人拉咗，餘興節目搵人binc bin到我呢啲人咋嘛
父女會唔會有咁既身體接觸我諗見人見智啦，日本人兩父女直頭一齊沖埋涼
同埋一開始啲相未有床照又剩

唔記得邊個post 有巴打唔係識佢有料爆咩？佢去左邊

恭喜你，你啲咁既冇point單打垃圾comment都咁快有3個正評，一定好high頂啦

香港=日本文化？
印尼/回教=日本文化？

屌好撚偽善！

轉貼自另一個post

佢係個專門招呼南亞人既議員同乜春南亞人關注組成員，社工點會想得罪佢，要有case 社工先有得撈，呢d組長係佢地既「大判」，寫封信去上面政府反映吓南亞人問題，點樣照顧佢地，再開個會介紹吓社工可以點樣幫佢地，show d靚相比人睇吓幾咁和諧幾有成就，南亞人幾咁受益，介紹吓點樣防止南亞人犯罪，嘩有南亞人主動學廣東話。
就算唔加d社工人工都就起碼唔駛炒人，你估班友敢郁佢?多謝晒龍生關照過啦

咁你出到見仁見智咁無得玩啦
外國有老豆屌個妹家姐見到阻止屌撚埋佢，大鳩埋肚添，香港都有呢D人渣
包拗頸哂有得拗

點知啫 我又唔係社工
驚影響自己間社區中心聲譽掛

每個家庭都唔同，如果我知有香港人家庭個女6,7歲，父女一齊沖涼，我唔會覺得有咩咁值得大驚小怪

咁多年先拉到真心嬲

賊喊捉賊

佢地係父女

收皮啦屌你老母

條友咁識搵地方backup

你唔好咁on9啦

連登好波

幫手影相個D人冇事?
助紂為虐

要加熱到Curie temperature先得

呢啲典型隔多幾個reply就抽走本身個context 你搵返上面點解會提父女先啦

唔好理佢算啦，佢一路都係顧左右而言他，不停偷換概念，臭蟲論
又話自己純粹玩膠抽水都比人bin
話其他人要佔道德高地
痴鳩線，咁多嘢唔抽係要抽呢D水

收嗲啦
龍緯汶 個頭貼咁埋
加上 坐大脾
你放呢堆明星 全部都有同小朋友保持距離
你仲要嘈 嘈咩撚姐
潛啦屌你老母 肉鳩酸

龍生影音部個張相如果有send比其他又或者有人save咗一樣入得

連登係得呢啲抽水9up價值架啦，唔係你以為呢啲地方用嚟認真討論呀？認真討論就唔嚟呢哋低質討論區啦

我submit左幾次都收唔到 點解

只有你低質
唔好拉埋其他人

逃犯又見你出聲？ 抽水9up唔係問題 問題係要用啱嘅價值觀呀嘛 你無囉

係 得18個收到
可能係system 壞咗

呢個琴晚我sign個陣已經係18個
我入哂嘢又收唔到mail又加到signed數
好古怪

*無加到

呢啲變態佬人人得而誅之
警方今次真係做到嘢，搞小朋友絕對唔可以姑息

如果古生啲相換咗龍生個頭，或者龍生啲相換咗古生個頭
咪睇到個分別囉
我冇講話個樣會改變到件事既本質，只係話會改變到件事既觀感
非禮一樣係非禮，安全距離依然係安全距離，我冇講過條友唔係非禮，但係觀感會唔同，只係咁樣

古生個頭有哄埋去？
你老母生到你弱弱智智咁 呢果種感覺都睇唔到
仲幫個戀童講說話
你本身係好醜樣定戀童呀含家剷？

啱既價值觀？根本嗰句嘢連價值觀都冇，完全係事實性陳述嚟 1+1=2有咩價值觀係入面？只有啱定係錯

你係咪睇唔明我第一句講乜

咁依家個事實係點呀？

抵撚死

屌唔撚想講啦，嚟嚟去去都loop緊嗰幾樣嘢，你哋鍾意啦

走啦傻西
屌你老母比狗屌

唔駛問
肯定係耶撚

屌你老母
起一起底
原來係戀童狗

八綋一宇
#41243
Amos Yee: 為何戀童癖可被接受

真係戀童狗

我係一向關注呢個話題呀，入面全部都係理性討論嚟，咁又可以上綱上線 連登仔

屌
你唔講我都無入去睇
仆街唔怪得講咩日本老豆同女沖涼
所以講咁耐得佢一個又話咩個樣問題呀，觀感呀乜乜柒柒
根本本身就己經認為戀童唔係問題

FBI ! Open up!

企撚開d啦
戀童狗 block柒你呀影衰哂
你果d係討論呀？
你已經有哂立場
討咩論姐

從龍緯汶疑似戀童事件探討日常性互動的真相

關注..嗯....關注....嗯...

我已經寫咗我話child predator/molester係應該拉
龍生俾人周到製作cp已經係child molester
我建議你睇晒我嗰到講乜

社工係仆街
完

有圖為證

討論一向都係有立場架啦，你平衡宇宙嚟？

我指 呢個post嘅分析
分析咗咩自己睇

有冇人改張fBI gif有佢全能既連登仔

所以你果立場 係傾向邊
大家心照啦戀童狗

cap乜春，有埋link啦咪入去睇飽佢，唔認同咪駁囉

分唔清

我冇掩飾過自己既立場，全部寫晒喺上面個post到，歡迎入去屌鳩我又好咩都好，不過希望要有point

無睇哂，等我學你咁大膽做個假設
你只係選擇相信你所相信的
大家唔好同路人，講多無謂
我都係企開D

OK

你都on9
Cap張圖send好撚難？
你教唆人性侵
睇下邊個死？

警押龍搜辦公室 檢廁所板、電腦

晚上7時許，重案組探員將龍押至旺角塘尾道一工廈的辦公室搜查。龍被黑布蒙頭，雙手反鎖背後，身上孭有一個背囊，由探員帶上樓。警方逗留約一小時後離開，檢走大批證物，包括廁所板、兩部電腦。現場消息指，單位面積400至500呎，被租用約兩年，內裡擺滿一些日用品、衣服和玩具等物品。街坊形容龍有禮貌及互有打招呼。街坊指，有人間中手拖或抱著兒童出入單位。

正確做法係搵部消磁機

炮房

廁所板

影7-8歲女童私處會唔會係泳池嗰張咋

消息指，本月15日有人報警，警方調查後根據龍放在社交網站的相片，聯絡到三名印尼裔的小兄妹，年約10多歲的兄長透露，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟他們三兄妹有接觸，期間龍抱着年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片。

咁有恆心每個都負評根本心理唔正常

你想要換咗屋企對門都唔洗咁架…

有post巴打提過羅XX同埋fb有人講Zahrah求佢報警
有冇巴打跟進

垃撚圾 社會敗類

Cp 人人得以誅之

聽單春唔方正常啦

民主派無個好心

tvb有講

CCTVB有報

TVB:
協助在港少數族裔的「南方民主同盟」主席龍緯汶，涉嫌非禮女童及製作兒童色情物品被捕。

44歲龍緯汶晚上由警方帶返他的辦事處調查，並帶走證物。警方稱前日接獲報案，指龍緯汶涉嫌在不同場合，向一名兒童作出不必要親密行為。

據了解初步調查懷疑他非禮一名七歲的少數族裔女童，及拍攝女童半裸照。

「護苗基金」發聲明指，任何組織向兒童提供服務時，有責任確保不會傷害兒童。而從網上龍緯汶跟兒童的合照，看到有很多不必要身體接觸，認為絕對不能接受。

呢班人中最嘔心係話自己中立條撚樣
想扮眾人皆醉我獨醒 但係又帶頭盔扮中立
正一食屎狗

變撚態

竟然無話佢係民主派

龍緯汶 James Lung:
旺角 10月禮物墟 - 有空就來坐一下啦！

日期：2018年10月27日星期六
時間：下午2-5時（共3小時）

隨便揀二手東西，包括：衣服、家具、玩具、書藉等回家

地點：
旺角塘尾道54-58號永利工業大廈11樓1105室

龍緯汶文化藝術國際交流協會 - 九龍旺角塘尾道54-58號永利工業大廈11樓1108室

我都咁話 寧願怪錯好人好過

仲有第一個揭發嘅美麗新香港

⼀有口話人

溝唔到女咪叫雞lor
點解要搞細路

差佬做咗嘢，全部都有報啦

now

cable

真

咁嘅身高, 雞都笑鳩佢啦

之前好似有個智障學校院長搞啲弱能人士
其實好無大規模查下呢班人

要坐幾多碌

嘩 半祼cp 佢死撚9硬

老老豆豆，如果龍生既相換左古天樂咁既樣，都會覺得有問題。
除左因爲佢又摸pat同唔著衫之外，佢ig facebook仲有大量細路女相
我相信依個係主因，我諗做到咁，就算個個係金成武都會比人懷疑

有無私處圖先

同佢唔係一兩張相，係好撚多
你比啲明星相，會唔會多到可以成個post有n張唔同姿勢既細路相

你話個樣有影響觀感我唔否認，但係今次懷疑佢既主因：

1. 有大量親密照
2. 大量不自然既身體接觸
ig facebook上有大量細路相

負皮人咁快放返出黎啦咩?

八卦起一起你低，絲打保重

觀感會唔同 如果係用古生d相key龍生個頭落去 的確影響觀感

但用龍生d相key古生個頭落去 就算幾令仔都好一樣係好撚唔正常 動作而常親密 隻手都放係唔應該既位置 所以用龍生d相key古生個頭上去 老實講對觀感冇影響

明冇

異常

死開一兩邊啦條撚樣
拉低香港人質素

你老母死囉

嗯，謝謝你

死變態佬

依張隻手位置 都過份了

你班仆街假膠撚係咪痴撚左線呀屌你老母

搵野黎講都唔撚係講CP啦下話???

想引人注意就死去第2度啦屌你老母

私處呀你老味個西呀姐係 文盲唔好上連登啦屌

你都應該要報警！

十幾年前嘅事，我不同在於無相無證人，難度好高

中國國民黨

理得你民主定建制, 幫蝻就抵死啦

佢都冇擺影私處張相上網，警察點check到？

會唔會係拉左佢再check d 珍藏先搵到？

電腦

連登仔難得冇炒車

佢同康橋個淫賤社工都好仆街

兒登仔堅係弱智

幫佢影相條友都係共犯
唔知點解會覺得好sad，因為條友on9瘋狂po上網先俾人拉，硬係覺得應該仲有無po上網嘅人做緊同樣嘅嘢

同埋呢 乜其他義工唔覺得佢毛手毛腳有可疑架咩

做得雞有咩人未見過

咪係 雞有d專做傷殘客架

呢D咪相由心生囉

涉嫌男子龍緯汶，是爭取種族平等政黨「南方民主同盟黨」主席，曾多次參選區議會落敗，他自稱關注少數族裔權益，近年開設多個民間組織參與平權，他亦有籌辦民間食物銀行支援基層，但全部不屬社署資助。香港社工註冊局最新名單並無顯示其牌照紀錄。

SCMP:
The leader of an ethnic minority concern group has been arrested on suspicion of indecent assault and producing child pornography.

Police received two reports against James Lung Wai-man, 44, on Wednesday and Friday, saying he had conducted unnecessary intimate behaviour with a child on separate occasions.

Lung, who chairs the group Southern Democratic Alliance, which was founded in 2004 with a mission to unite South Asians with Hong Kong locals, was arrested in Tsuen Wan at about 8am on Friday.

Officers escorted him to search his office in Wing Lee Industrial Building on Tong Mi Road, Mong Kok on Friday night.

Two computers and a toilet seat were among the items seized by police.

Michelle Tam Chi-yun, executive director of End Child Sexual Abuse Foundation, said the group was very concerned after receiving a number of complaints against Lung over the past few days about scores of pictures of him posing with girls in public and private settings posted on his Facebook and Instagram.

The pictures were no longer public.

Some of the pictures had been downloaded and circulated online. Some showed Lung carrying a girl in his arms, while others showed a girl sitting on his lap, facing him.

Several images showed a girl lying down in what seemed a private setting with Lung lying behind her.

Tam said the physical contact in the pictures was not necessary and could lead to association with child pornography and paedophilia.

“Any groups dedicated to serve children should provide a safe environment for them, not to hurt them,” Tam said.

She said although the children appeared to be willingly photographed that did not mean the images were acceptable because generally they were not able to distinguish right from wrong and had no knowledge about child pornography and paedophilia.

Any groups dedicated to serve children should provide a safe environment for them, not to hurt them.

Kowloon West regional crime unit was investigating.

Lung ran in the 2008 Legislative Council election in the Kowloon West constituency but his team was defeated.

夠竟個心智有幾唔正常
先會搞完細路女再周圍post相同片
真係痴撚線到極點

又係到負皮 乜俾人拉咗都玩得手機呀龍占士

其實尖士哥真係好似飯民個格
永遠唔敢對質狂按負皮自high

希望admin改system比人check邊班會員用負皮功能

佢真係好撚無聊 諗定見法官點求情好過啦

飯民果班死忠真係有一種當負皮係核武器的感覺

講真刷到幾百負皮依然ban唔到人
反而比人感覺飯民死忠就係唔敢對駁,狂玩小動作

潛啦你

睇黎不sir堅料喎佢最鍾意羅xx
原來係zahrah

不sir講d唔講d

【被捕前獨家訪問】與女童親暱照片瘋傳 龍緯汶反駁：家庭活動
多個網上討論區日前瘋傳多張南方民主同盟主席龍緯汶，與女童有親密接觸相片，網民質疑有人行為不恰當，甚至有孌童之嫌。他亦已因涉嫌非禮等罪名遭警方拘捕。本刊記者較早前與龍緯汶接觸，他所形容的版本稱，自己與相中人及其一家份屬友好，又聲稱沒有做過不恰當行為。

記者到過龍緯汶創立的食物銀行辦公室，發現大門上鎖，未有人辦公。記者另以電話接觸到龍緯汶，他聲稱相中女童是來自印尼家庭，其一家人與他關係友好，他不時會參與家庭活動。龍緯汶聲言沒有對相中人做過不恰當行為：「我們有如一家人，不是服務對象。」

「我覺得這些相片沒有犯法，因為我沒有觸碰她的重要部位，相片是有禮地遊玩時拍攝。」

龍緯汶又聲稱，如自己行為有不當，或早已被阻止：「她現在七歲，很機靈，不會容忍我做一些不恰當的舉動吧。」

他解釋稱部分網上被發布的「家庭活動」相，因早前被設為公開展示，遂被人收集後再發布：「我的錯誤是社交帳戶私隱設定不好，否則不會被人偷相。」

「為何將相片放到網上討論區，而不是直接向我查問？」

龍緯汶相信自己行為沒犯法，但亦承認，這些親密的合照或會自招嫌疑：「近兩天已被二千多名朋友罵得體無完膚了。」

事實上，從網上流傳的相片所見，疑涉事女童為非華裔人士，年約六、七歲，龍緯汶有將女童抱起，曾觸碰大腿、腰等身體部分，甚至有部分為女童身穿T恤在泳池嬉戲期間，與上身赤膊的龍緯汶緊貼合照，表現親暱。

部分相片曾在龍緯汶社交媒體帳號公開發布，據部分相片描述乃於一八年八月份在印尼峇里、蘇門答臘等地拍攝。

網民稱批評龍緯汶與女童親密接觸行為不恰當：「警察應介入調查。」

「相中姿勢似有特殊癖好，那妹妹認真慘。」

「像戀童癖一般，真噁心。」

至於警方回應指，電子報案中心十五日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員於十七日上午約八時，在荃灣區拘捕一名四十四歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品，他當前正被扣留調查。

護苗基金週五亦發聲明，不點名指有關相片涉及不必要的身體接觸，更令人聯想到兒童色情及孌童癖。基金會表示已於同日向警方通報事件。

南方民主同盟於二〇〇四年二月由龍緯汶成立，是以少數族裔為主要服務對象的本港政團。龍緯汶本人曾參加二〇〇七及二〇一一年區議會選舉，亦參加過二〇〇八年立法會九龍西地區直選，三次皆告落選。

採訪：詹仕恩，文騫

攝錄：Sam

咁無恥

人地都係身同感受姐

我唔信拿出証據來

乜唔係多數都save係記憶咭咩
一出事即刻抆咭冇手尾跟

屌你老母閪呀
咁撚樣都拉埋一齊講
有腦既，淨係睇個手放既位置都唔撚駛比較啦

咪係，摸心口同摸手分別好大

通常咁諗既人自己個樣都唔好得去邊
先會將所有野都歸咎落個樣度
又唔諗下相由心生

慎入

痴尻線

轉自高登

嘩做乜鳩

即係呢張已經可以告鳩佢

呢張好似係敘利亞個細路
但係蘋果都會打格
佢唔知乜撚心態

sorry 回錯，上面嗰張先係

推撚到佢仆街

D 法官判刑嗰陣唔撚好話咩"諗在被告初犯，有悔意"就判坐一兩年比佢緩刑，even 剩係判佢守行為

唔講重以為警犬冇糧出做義工
打乜嘢工可以開快撈5年後先交到貨而唔使被炒被屌？

條友一定會拎做義工 信教做求情理由
其實咁多耶撚都犯法 根本証明唔到耶撚會係好人

輸多D呀垃圾

嘩，屌你老母，原來單嘢係堅㗎？
之前個post 又有人話人係fb看圖作文又剩

嘩屌你痴撚線 突然po呢幾張係咪自己禁錯upload左都唔知 影撚到好似浸死左咁

好似俾人姦殺咗咁 衣衫不整

報去fbi度啦

真係咩
唔係侵侵上場，pizzagate都未必有人理
兒童性販賣係全球最賺錢既途徑之一，有權執法既自己都身有屎，捉左又放返有咩用

DLLM又係呢啲睇個名都知係變L態既垃圾

其實刑期真係太少

化學閹割都唔夠做
直情閹咗佢就啱喇

下個目標

屌 前後幾張都係喎 堅係似死左
屌佢

小心 好撚驚

呢張對眼 真係好似死撚左 慎入

張張都唔同小朋友

淨係話放d南亞佬入黎性侵已經唔知你報乜

幫你老母準備定身後事喇

其實都係攬啲細路
要真係睇佢部電腦
同果個細路仔部相機係咪真係有影gap
先算係

啲沙灘相乜撚野事

死左？

慎入
應該係利比亞既難民小朋友黎

連呢d相都post Facebook 條友真係癡撚線

條友戀埋屍添呀？？？

留名炒車

影衰哂著賠一款U記t既巴打

轉貼:
香港獨立運動 Hong Kong Independence Movement
1 hr ·
我是香港人連線強烈譴責港共政權對我們尊敬的龍緯汶先生羅織罪名、虛構情節，以非禮罪迫害龍緯汶先生。龍緯汶先生在這件港共泡製的冤假錯案是香港版的書商桂民海、藝術家艾未未、盲人維權律師陳光誠。作為暴政爪牙，今天港警和中國公安不相伯仲。

個組織咩背景？

左膠果然對人不對事

獨派(當佢係)都叫左

太吸引，抵抗唔到

港你老母柒政權 柒咗就攞自己政黨出黎擋
屌你老母唔覺得羞家影衰泛民？ 身有屎唔割蓆啦

唔好攞艾未未佢地出黎比較

有做社工的會員話要誣告討論呢單野的會員妨礙司法公正
香港真係變到好恐怖

原來你匡智出黎既

你老母死果日記得今日俾人咒過
唔係可能長命好多架

差人做野無咁快
做幾個星期你咪知囉

不過你唔會有事既
最多咪捉你返青山

話報唔報老母早死廿年
身患絕症臨死用哂副身家黎醫
以為有得救點知冇

零成本又可以睇人仆街

你唔係覺得我無報呀？

匡智仔

冇圖死全家

啲痴線佬block咗佢算啦, 哂咁多心機同佢嘈冇意思

喂死全家喎
唔係冇圖呀
得把閪口呀?

我都想睇下個腦要幾發育不良先睇得出係教唆呀

笑鳩張超雄引入南亞人俾左膠性侵又叫教唆

諗野成件弱智人士咁

你老母望見你都唔知生你出黎有乜用

得把口

block前記得放圖呀
唔係老母無啦啦折壽好無辜架

典型兒童仔
過兩個星期你咪知
見到你又知道就放暑假

南方民主同盟主席涉非禮女童 據悉警方懷疑有更多受害人

涉嫌非禮女童等被捕的「南方民主同盟」主席龍緯汶仍然被扣查。據了解，警方懷疑有更多受害人。

44歲龍緯汶被指懷疑在不同場合，向一名兒童作出不必要親密行為，涉嫌非禮女童及製作兒童色情物品被捕。

消息指，警方在龍緯汶的手機發現多兩名少數族裔兒童的祼照，正聯絡相關人士了解。

圖呢撚頭?
唔係報完冇cap圖咁撚冇用下話

挺龍人士消失哂
呢條仆街今次水洗唔清

good, 警察做到野

咪撚on9
單野搞大左差佬唔做野唔得，上邊有人地講過之前已經有人報警，差佬話證據不足file都唔撚開

有bk媽 覺得啲相冇問題

睇啲c9打字好撚辛苦

其實可能有好多連登仔撐戀童，連登最多就睇動漫睇上腦，中意蘿莉既隱性罪犯

估唔到條變態佬影d咁既相咁多人覺得無問題

話冇問題嘅
係唔係冇睇過佢扮結婚

抱細路都仲可以話家庭相
幻想結婚又點解釋

d post仍有負評..

好多連登仔好似劉馬車咁

喂 你老母買左位未呀?

咩呀？
你老母仲未比人拉呀？
還是比人拉左條氣唔順呀？

又話報? 唔報就幫你屋企短命種搵定位喇

我得閒會提下你架我驚你老母死果日你唔記得我呀

關注少數族裔權益的「香港社區發展網絡」總幹事龍緯汶，涉嫌非禮並向女童作猥褻行為，被控非禮、向十六歲以下兒童作猥褻行為和管有兒童色情物品等共5罪，今（24日）再被解往‪九龍城法院‬提訊。法庭將案件押後至6月26日再訊，被告繼續還押。

報稱社工的被告龍緯汶（44歲），應訊時一直低着頭，不發一言。

控方表示，警方已進行認人手續，受害人Y認不出被告，但Y的母親認出被告。另外，警方在上次提訊時提及有一名6歲的潛在證人，警方早前與該女童進行錄影會面，但她未能說出實質情況。警方又找到一名非華裔6歲女童疑是潛在證人，但女童父母要下周一（27日）才回港，所以申請押後案件至6月26日，以尋找其他潛在證人。裁判官批准控方申請，押後案件。

5項控罪指出，被告於前年某日在本港游泳池更衣室內，向16歲以下的女童X作出嚴重猥褻行為，以及於今年3月某日至4月26日期間，在‪旺角塘尾道永利工業大廈‬一單位內，兩度非禮X。

另外，被告被控於去年‪11月4日‬，在其荃灣住所內向16歲以下的女童Y作出嚴重猥褻行為；今年5月17日，在住所管有兒童色情物品，即19張兒童色情照片和一段兒童色情影片。

潛到三萬米

佢好有信心

你點解覺得我無報？

洗唔洗開個post搵多幾個人一齊報？

冇膽廢柴害老母唔敢自己報要人幫

唔係報完連cap張email都咁難下話

下星期同樣時間
再提提你幫短命種準備身後事

唔洗，一陣開個post全世界同我一齊報

兒登仔真係on9

報警撚又一陣

果日又扮撚哂有報原來唔撚敢

要人陪呀

人多報
黑警會做野先